@article{lestari2016perancangan,
  title={Perancangan Aplikasi Pengaduan Online pada Masyarakat di Desa Bandar Lor Kecamatan Mojoroto Kota Kediri},
  author={Lestari, Yulanda Ratih},
  journal={Skripsi. Universitas Nusantara PGRI Kediri},
  year={2016}
}

@article{pane2017sistem,
  title={SISTEM PENDUKUNG KEPUTUSAN PEMBERIAN BANTUAN PENGURANGAN UANG KULIAH TUNGGAL BAGI MAHASISWA KURANG MAMPU PADA UNIVERSITAS HALU OLEO MENGGUNAKAN METODE SIMPLE ADDITIVE WEIGHTING (SAW)},
  author={Pane, Roy and Ningrum, Ika Purwanti and Saputra, Rizal Adi},
  journal={semanTIK},
  volume={3},
  number={1},
  year={2017}
}

@article{nasrudin2018perancangan,
  title={PERANCANGAN SISTEM APLIKASI E-REPORT LAYANAN PENGADUAN MASYARAKAT PONOROGO SMARTCITY KABUPATEN PONOROGO},
  author={Nasrudin, Rido Muhamad and Masykur, Fauzan and Triyanto, Andy},
  journal={KOMPUTEK},
  volume={1},
  number={1},
  pages={14--23},
  year={2018}
}
@article{ramadiani2019sistem,
  title={Sistem pendukung keputusan pemilihan tenaga kesehatan teladan menggunakan metode Multi-Attribute Utility Theory},
  author={Ramadiani, Ramadiani and Rahmah, Auliana},
  journal={Register: Jurnal Ilmiah Teknologi Sistem Informasi},
  volume={5},
  number={1},
  pages={1--12},
  year={2019}
}

@article{fahriza2016analisis,
  title={ANALISIS FAKTOR MANAJEMEN PENGADUAN PELAYANAN KESEHATAN PUSKESMAS DINAS KESEHATAN KOTA TANGERANG SELATAN},
  author={Fahriza, Fahriza and Cahyadi, Eko Rudy and others},
  journal={JURNAL ILMU MANAJEMEN},
  volume={13},
  number={1},
  pages={85--103},
  year={2016}
}

@article{putri2014analisis,
  title={Analisis Penanganan Keluhan Terhadap Kepuasan Pelanggan Pt Xl Axiata Tbk Di Dki Jakarta},
  author={Putri, Inge Maudy and Millanyani, Heppy},
  journal={eProceedings of Management},
  volume={1},
  number={3},
  year={2014}
}

@article{firmansyah2018sistem,
  title={SISTEM LAYANAN PENGADUAN MASYARAKAT LINGKUP DESA GUNUNGTANJUNG BERBASIS WEB DAN SMS GATEWAY DENGAN METODE ANTRIAN FIFO},
  author={Firmansyah, Cahya and others},
  journal={Jurnal Manajemen dan Teknik Informatika (JUMANTAKA)},
  volume={1},
  number={1},
  year={2018}
}

@article{arni2017sistem,
  title={Sistem Penunjang Keputusan Pelayanan Teknis PT. PLN Dengan Metode Simple Additive Weighting},
  author={Arni, Mike Puji Arni and Nusantara, Laura Saraswati and Zainuddin, M Roziq},
  journal={JOINTECS (Journal of Information Technology and Computer Science)},
  volume={2},
  number={2},
  year={2017}
}

@article{martin2018model,
  title={Model Fuzzy Mamdani Untuk Penilaian Tingkat Kepuasan Pelayanan Pengaduan Masyarakat},
  author={Martin, Martin and Nilawati, Lala},
  journal={Jurnal Informatika},
  volume={5},
  number={2},
  pages={237--247},
  year={2018}
}

@article{pramono2014sistem,
  title={Sistem Pelayanan Pengaduan Online Berbasis Web pada PT. Fira Informatika untuk Meningkatkan Layanan Konsumen},
  author={Pramono, Agus},
  journal={Universitas Dian Nuswantoro},
  year={2014}
}

@article{wulandari2017sistem,
  title={SISTEM PENGELOLAAN PENGADUAN DALAM MENINGKATKAN KEPUASAN PELANGGAN PADA PDAM TIRTA KAHURIPAN KABUPATEN BOGOR},
  author={Wulandari, Yuni and Hernawan, Denny and Purnamasari, Irma},
  journal={JURNAL GOVERNANSI},
  volume={2},
  number={2},
  pages={125--131},
  year={2017}
}

@article{mursalim2018analisis,
  title={Analisis Manajemen Pengaduan Sistem Layanan Sistem Aspirasi Pengaduan Online Rakyat (LAPOR) di Kota Bandung},
  author={Mursalim, Siti Widharetno},
  journal={Jurnal Ilmu Administrasi: Media Pengembangan Ilmu dan Praktek Administrasi},
  volume={15},
  number={1},
  pages={1--17},
  year={2018}
}

@article{riyanto2018implikasi,
  title={Implikasi Kualitas Pelayanan Dalam Meningkatkan Kepuasan Pelanggan Pada PDAM Cibadak Sukabumi},
  author={Riyanto, Andi},
  journal={Jurnal Ecodemica: Jurnal Ekonomi, Manajemen, Dan Bisnis},
  volume={2},
  number={1},
  pages={117--124},
  year={2018}
}

@article{astuti2017penentuan,
  title={Penentuan KAryawan Terbaik Menggunakan Metode Simple Additive Weighting pada PT. Patra Nur Alaska},
  author={Astuti, Yuli and Fu’ad, Isna Zahrotul},
  journal={SEMNASTEKNOMEDIA ONLINE},
  volume={5},
  number={1},
  pages={3--6},
  year={2017}
}

@inproceedings{imandasari2019analisis,
  title={Analisis Metode MAUT Pada Pemilihan Deodorant},
  author={Imandasari, Tia and Windarto, Agus Perdana and Hartama, Dedy},
  booktitle={Seminar Nasional Teknologi Komputer \& Sains (SAINTEKS)},
  volume={1},
  number={1},
  year={2019}
}

@article{hadinata2018implementasi,
  title={Implementasi Metode Multi Attribute Utility Theory (MAUT) Pada Sistem Pendukung Keputusan dalam Menentukan Penerima Kredit},
  author={Hadinata, Novri},
  journal={Jurnal Sisfokom (Sistem Informasi dan Komputer)},
  volume={7},
  number={2},
  pages={87--92},
  year={2018}
}

@article{satria2018spk,
  title={SPK: ALGORITMA MULTI-ATTRIBUTE UTILITY THEORY (MAUT) PADA DESTINASI TUJUAN WISATA LOKAL DI KOTA SIDAMANIK},
  author={Satria, Edy and Atina, Nurul and Simbolon, Maria Etty and Windarto, Agus Perdana},
  journal={CESS (Journal of Computer Engineering, Science and System)},
  volume={3},
  number={2},
  pages={168--172},
  year={2018}
}

@article{saripurna2018sistem,
  title={Sistem pendukung Keputusan Dalam Menetukan Kelayakan Karyawan Kontrak Menjadi Status Karyawan Tetap PT. ISS Indonesia dengan menggunakan Metode Multi Attribute Utility Theory},
  author={Saripurna, Darjat and Halim, Jufri and Lubis, Zulkifli},
  journal={J-SISKO TECH (Jurnal Teknologi Sistem Informasi dan Sistem Komputer TGD)},
  volume={1},
  number={2},
  pages={75--82},
  year={2018}
}

@inproceedings{ningsih2019penerapan,
  title={Penerapan Sistem Pendukung Keputusan Pada Pemilihan Objek Wisata di Simalungun},
  author={Ningsih, Sri Rahayu and Hartama, Dedy and Wanto, Anjar and Parlina, Iin and Solikhun, Solikhun},
  booktitle={Seminar Nasional Teknologi Komputer \& Sains (SAINTEKS)},
  volume={1},
  number={1},
  year={2019}
}

@article{situmorang2018penerapan,
  title={PENERAPAN METODE MAUT PADA PEMILIHAN BIMBINGAN INTENSIF TERBAIK DI PEMATANGSIANTAR},
  author={Situmorang, Yolanda Agustina and Dalimunthe, Nurhafidah and Parlina, Iin and Lubis, Muhammad Ridwan},
  journal={KOMIK (Konferensi Nasional Teknologi Informasi dan Komputer)},
  volume={2},
  number={1},
  year={2018}
}

@article{nasyuha2019sistem,
  title={Sistem Pendukung Keputusan Menentukan Pemberian Pinjaman Modal dengan Metode Multi Attribute Utility Theory},
  author={Nasyuha, Asyahri Hadi},
  journal={JURNAL MEDIA INFORMATIKA BUDIDARMA},
  volume={3},
  number={2},
  pages={117--125},
  year={2019}
}